發覺做完運動屙屎好暢順

唔怪得拉莫斯都踢踢下去屙

華dee都係